求高質火鍋推介

唔要任食
價錢不拘
如果環境好就最好

尖沙咀天文台道酒鍋

份量點?

骨煲皇 環境麻麻 但啲豬軟骨 好好食

.

鍋居火鍋專門店
網址:
地址: 深水埗 福華街 191號地下
電話: 2780 1618

鮮入圍煮